杏花村譚仔....

有冇巴絲今日去咗杏花村譚仔 執到個銀包
可唔可以俾返我

薄酬

有張ive學生證係入面？

杏花邨譚仔 又要上連登 一睇就覺得係ive仔
利申已grad 無執到

唔係讀ive
得身分證回鄉證銀行咭

頂原來個銀包係屋企